David Webb指三分一回報遭基金收取 籲取消強積金

David Webb指三分一回報遭基金收取 籲取消強積金

David Webb在個人網誌Webb-site撰文，將強積金「Mandatory Provident Fund」寫成「Mandatory Payment of Fees」(強迫支付費用)，形容此強制性儲蓄干預了個人選擇，並預料每個人的強積金戶口之中，有三分之一的回報給基金經理以基金管理費的形式所收取，呼籲取消強積金制度。